20歲仲未搞掂呢個病

當看差唔多14歲果陣
醫生證實我有牛皮癬(銀屑病)
患者頭皮 指甲 手踭 耳背都會受影響
但我已經算好彩 淨係頭皮同指甲
細細個就話免疫能力差d先有呢d病
點知都成20歲仲未好返
我一直都有睇醫生 試過有一排d頭皮好左好多
點知過一排個病又會岀返黎
其實我覺得佢真係好影響我生活
青少年最注重外表 每次剪頭髮都好唔情願
因為我頭皮會紅色而且仲有好似魚鱗既頭皮不停甩落黎 我知好核突 但係你估我想架咩
我最嚴重係個頭後面 所以同人傾計或者有人行過
我下意識會正面對住佢 驚佢睇到 真係好影響身心

好想醫好呢個病

劍客西門吹雪

有冇人有親戚或朋友有呢個病
但願世界上再無呢個病

轉季乾燥或壓力情緒都會令病情嚴重
但係有呢個病點會無壓力

一樣
由小四都依家23歲 情況都係時好時壞

你剪頭髮點算 短髮唔想比人睇到頭皮

只能keep住睇西醫，別無他法

都要剪 頂多帶帽

好似有生物製劑

好貴 每個月都比9000

政府有冇得平D？

西醫不停比類固醇 就癌症

聽人講手續係好好好麻煩
平完都要4 5千

都好啊

仲會有遺傳 唔想害到後代

你醫病關遺傳咩事

生物製藥醫唔到個病架 只係暫時外表既康復
你唔打幾個月就會岀返黎
醫唔到個病有機會會遺傳下一代

中醫

有呢d病真係唔好諗生仔

你都岩既